[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #359

放你哋睇新聞

到最後都係贏韓仔
貼個大陸牌就當真係自己贏
班蝗就吹支那隊終於贏世界賽
韓狗就吹外國隊贏都係因為韓仔

隻sup係咪癲撚左

海燈都燈唔死ig

屌你老母啲強國人叫撚完末

G2隻JG廢撚到咁都嬴到RNG

4強俾人3:0

Wadid閃出去比人殺 笑9死

Cctvb要國教

0-3

屌你老母又1001唔開

廢撚到

wadiu點會咁開

JKL笑得咁開心

好心一日打哂兩個4強啦
呢場好撚悶

又洗KDA 好撚仆街

支那狗叫乜撚野 又唔撚係冠軍 屌你老母嘈嘈嘈

Rng太7

rng柒到

個fans痴左線

三生三世十里如花
#134383

3場都30 gg?

亮vayne亮到傻左

靠2個韓仔carry

IG一贏啲支那狗又打曬飛機
笑撚死

一早講左G2過唔到IG

推呢個

班女劏豬咁既聲

KT已經好勁

都幾岩聽

台下啲中國狗叫到

Duke或成最大贏家

仆街6點半唔到

反證rng有幾廢

d團戰

the shy比人打到殘都可以最尾贏lv

Licorice champ pool雙修 bp上頂到theshy
Fnc上路重要換人先cover到一坦一carry 可惜Bwipo玩carry又唔夠Theshy嚟 冇得打

3場都係靠2件韓仔CARRY

3:0 贏一場都好啊

G2

其他3件隱形咁制

隻aatrox執到頭真係抵g2輸

點解g2韓仔唔carry

IG好仆街
咁樣屠G2落RNG面

今年呢個世界賽奇奇怪怪咁

好鬼

支那女叫到好似高潮咁

the shy>>> s5 marin s6 duke s7 cuvee s8 kiln

EU上路真係超級垃圾
靠c9啦

悶撚到

台下有個癲婆係咁嗌

lpl 吹奏左成年全華班 最後咪又係要韓仔carry

係撚到，冇潛過

rng lost to this LUL

IG 靠韓仔

隻sup好勁

隻牛傻左 係咪谷鳩氣

RNG情何以堪

咁搞落去要靠FNC汁手尾

正，提早打RDR2

屌 rng 對 IG 分鐘仲好睇

頭2場仲話Attrox廢英,g2 pick黎做麥

其實the shy無係lck打過 一早俾ig買左

係韓國囉
中國最後嗰場喺度下野聯動

IG: 都唔明你地點解咁都會輸

完全體ig留辱左成年

G2都唔知做乜撚野

JKL第一年打就走到決賽

UZI

無極限打交，悶到

以為IG拎左冠軍咁

大陸台個邊

5場GAME 放晒 4隻LB..
打得兩場就收皮...
頂佢個制

S5 MARIN 打撚死佢啦

IG分分鍾羸唔到添

除左隻韓狗sup G2其他人都幾鐘意

先打到第2章

屌你嗰幾隻支那豬喺度尖叫
嚇撚死

support點carry

龍位咁食q2 q3
點幫呀

垃圾 perkz
正係識disrespect

人地SEED3都4強
有咩好笑

好撚爽 3:0真係好撚爽
爽唔係因為支那隊羸

Duke冠軍buff

CAPTAIN FLOWER無得做RAP GOD

屌打喎
Rng 究竟有幾廢

肥閪第一年都係....

啱

ig眼光真係好好
grrifin嗰班又係

可能係最後一博 all in or nothing

the shy 好似玩緊無雙咁
沖埋去 q兩下又一件
好似割草咁割

其實UZI都係 不過JKL有機會冠

垃圾g2

IG 冠硬了

廢到咁，電狗如果當初玩返自己拿手真係座底4強

輸到呆撚左企係到食Q

垃圾Aatrox 仲跳舞
如果唔係死好彩 pick up 左 G2 Jg
現家可能要準備game 4

原來d組先係死亡之組 分分鐘 FNC VS IG

其他隊都係D FANS ON9串嘴
G2係選手都串 抵佢死

Duke已經諗緊第二個冠軍skin

家下只要決賽IG輸就得
唔使睇支那狗打飛機

RNG無資格打四強呢，吹水就天下無敵

好撚心條死TB收撚皮吧啦，CAST LPL估邊隊燈死邊隊

faker拎埋冠tim

前期輸線比人打爆
但團戰咁 咩都死啦

係咪係時候輪到話IG串
3:0喎唔留下手咁串 JKL the shy成日都笑笑口勁串!!

Uzi第一年決賽
輸左姐

fnc

聽日垃圾閪隊FNC等比C9收皮啦

都話左jkl已經學精左
對上kt第5場令到jkl超越左自己

q3係aatrox e先打中嘅
唔好咁啦

4隊seed 3 3 隊8強 兩隊4強

睇大陸台 好好笑

88 wadid😂

Jkl唔自爆
睇唔到IG點樣輸

大快活聽日生生性性

冇rng edg
難得有隊仲未翻屋企
D支那狗仲唔高潮咩

你班on9仔笑G2
人地4強啊
你個rng係邊度啊

rookie都係4年前就比ig買左返黎訓練
個陣係kt出唔到位

可以睇番fnc vs ig果三場

支那野不了 點好笑法

FNC 加油 唔想支那隊拎冠軍
雖然呢隊IG都係靠韓仔

個下perkz冇root到嘅
成班一下俾the shy Quadra kill

C狗加油呀

等我fnc 下星期打撚7你班大陸狗

贏左rng算係咁啦
佢輸rookie唔多既
係wunder輸ts太多
上路完全兩個次元既人

G2班人笑笑口

IG諗定skin

duke係咪第一個唔同隊囉冠

屌你地班撚樣成WEEK 高潮左咁耐
結果G2比人3:0 smashed
比人串番都唔得
小學雞

4保1已經廢 最慘係你保肥閪 得佢肥 肥完送比對面 緊係輸

嗰陣佢+kakao 中野勁到癲喎
邊有出唔到位

Rng個套打ig係有得打
只係rng自己玩得柒
依家就睇fnc學到幾多成

同rng團練練到兩隊剩係識玩4保1

大陸個邊IG嬴左仲鞭多RNG幾錢重

IG>G2>>>>RNG

RNG

aatrox正常輸線係唔會爆
上場g2真係玩得好柒

這波不虧

azubu frost 個shy係咪the shy

收到風RNG FANS轉晒會去IG了

g2輸在個jayce度 人地用黎打aatrox自己出唔到
個ad真係 uzi jkl兩大名師指導越打越正常 可以期待下年

唔係

G2正,先靠fw入8強,再靠rng入4強

大快活 當初點贏

ig 2018全年只係輸左 兩個bo3 兩個bo5
4場都係輸俾rng
真係諷刺
rng班垃圾應該dum晒春

兩個人黎

duke第二冠

支那狗真係好撚核突

q2中2件都算

aatrox e唔長
唔中果2件仲要行埋去痴埋一齊食q3

lm

錯撚哂戰術 隻肥狗 郁D就心態爆炸 打撚咩 分分鐘當SOLOQ MUTE哂D隊友玩自己MAIN仲有機會羸 有名你叫洗澡狗

Jatt 心諗:

不虧咗好耐囉喎

我屌你老母當我C9冇架？

成年第一次輸bo5竟然輸係g2
同埋係啲小學雞吹水姐

向KT打足五場致敬

係15歲就比we簽做實況主
之後we唔要

其實多咗一個星期調整係咪真係差好遠？

說好的棄game 呢
不愧係支那

都話左打交G2唔夠打

你人弱智姐，你有對閪手上google search下掛?
KTA 14年夏季冠軍呀傻仔，出唔到位on99

Licorice可以一戰 carry型上路對決

根本rng就廢,諗住g2易食

同國光榮

洗唔洗咁惡

事實佢係ig買kakao既附屬品黎

IG要冠了

個獎頒俾ts同rookie就得
其他可以死埋一邊

C9加油收FNC皮

呢度成班傻撚反大陸仔收撚晒皮

半個炸

s3 skt 對皇族

好耐以前lck game 5會玩blind pick
拖到game 5同佢地打=比kakao拎lee=穩輸

唔係ig買架
係某不知明大佬未有隊買kakao同rookie
應承kakao會以佢為重心建立一支新隊
點知完左s3加哂價lpl一隊個位要千幾萬唔玩
先臨時賣佢兩個俾ig

果場佢打穩 輕鬆反win 點知心態爆炸 係咁送

好撚憎呢隊垃圾
選手串
出口術
bp亮vn
比人炒蛋真係抵撚死

柒頭Perkz

前兩日仲比人笑,而家睇啲人仲笑唔笑得出

已經唔記得duke skt嗰個係咩skin

估唔到仲有得睇zeetwo

ekko

ekko?
好似係

the shy: ez

C9 vs IG

sjkoz

翻譯轉咗做泡妹

duke 存在感好低

好多支那狗係po

都話VAYNE個讀音同WADIU個名一樣囉

隻肥狗出哂名 臭格 隊霸 去邊隊散邊隊 完全輸佢自己

the shy條撚樣識英文扮唔明
聽到the strongest係到偷笑

班台仔成日用TPA串中國 如果IG拿左冠軍班台仔點算

艾克

RNG班FANS忍左1星期屎 終於痾得出

吹撚到wunder係4強上路第一就知佢地個analyst desk咩事啦

如果ig 冠軍 mvp 比the shy 定rookie

Perkz喊咗未?

有時間認清META

RNG狗終於可以打飛機

如果係打bo7 唔知g2偷唔偷到一場呢

韓仔又嬴

聽日撑C9入決賽打支那狗好過啦

痴撚線，d戾氣重到

the shy: no one can match me

我撐rookie

4台仔>3支那>1香港

theshy直情教g2點樣玩aatrox

已經超額完成，見佢地輸左都笑笑口

ROOKIE機會大啲

想屌哂sjokz同個韓妹

支持c9

格食格

如果睇今日呢場BO5應該係THE SHY

入到4強打贏RNG
發夢都笑醒啦

連全球最後一個預測中呢四強嘅人都輸埋了
估啱GenG最尾+G2贏RNG+IG贏KT已經好勁
向呢位傳奇致敬

Aggre

the shy: 5 chinese can't win

支那狗? 韓國隊

rookie唔係s5先去lpl咩
個陣係kta s4贏到summer champ但出唔到國

有Faker撐C9 穩了

其實toyz 分析得幾準

Ig靠韓仔
其餘3條支那仔同G2一樣水平

輸穿下路

rookie又做中文翻譯

都岩 打咁多場都好穩定下 真係好勁

ig係咪今年最有統治力既隊
春夏都係18-1 , 兩次都係輸rng
季後賽兩次對rng都係輸2-3
total 全年輸4次 4次都係rng

而rng已經收左皮 即係已經無對手

同感
不過都好過支那
支持g2都唔支持支那

rookie 普通話好好

收晒貨啦
SEED3 打到4強..
對FANS有晒交代

其實對抗ig呢d中上野無敵既隊伍
最好都係rng打法
上路玩坦 靠下路突破
Jkl始終係相對比較好針對既突破口

The shy: I will kill you all by a single q

係
打錯左

咁TPA夠靠TOYZ
成個SERIES MVP
同對面中路互換英，兩次都屌打對面

the shy同rookie可以返去玩1皇無限多后

重點bo5贏rng

上兩年16強 隊史最佳 喊wt?

睇返叉燒分析
Rng輸10k
都平手兩次會戰
拖落去係有得打嘅
點知uzi自爆

tpa都係靠toyz咋 冇toyz一早收咗皮啦 係啲台狗以為佢地4個台狗carry

打rng 打到咁
仲唔收貨咩
咁都好喊

G2真係好撚廢，俾IG 3:0
不過RNG連G2都不如

大量RNG粉轉職寄生IG

唔識BIN屍

而家IG個勢真係無人能擋, 唔想支那LPL攞冠軍

好似話就黎入中國藉 又可以慳返個韓援位

0.8>0.6

tpa個時邊個caller?

人地上年喊係因為舊G2 5個人最後一場比賽
咪撚戇鳩啦hater

大把女粉送上門

你應該話IG 拎硬冠軍

俾多d奶力燈

mistake

決賽一定係C9對IG
中美對決
唔洗諗都知美帝一定屌打雜種

笑死 以家咁樣RNG原班人馬下年仲留唔留RNG都成問題
出到去比人笑到面都黃

咪撚入呀

逆感謝祭

屌 禁撚細張既

個個好似ig贏左冠軍咁

問過我地大快活未

唔似食屎狗搏人同情

但唔係個個都好似rng咁好功底，可以撐得著後期

頭先台下叫得最大聲嗰條女已經排緊隊

放大黎睇其實好清

係咪冇人肯承認IG係勁？
淨係識話g2廢廢廢
明明打之前唔係咁講

聽日睇食屎狗完左場坐到10點

早d訓聽朝睇FNC點屈C9機好過啦

希望下年見唔到G2隻ad,廢撚到

G2個韓仔sup仲小學雞到場場都show vayne

嗰時咩meta
嗰時玩5v5團隊合作

而家meta講中上carry
今日呢三場你覺得ig下路嗰兩舊屎有咩致勝表現

其實我覺得TheShy勁過當年既MaRin

柒左就柒左啦，唔知頭唔知路又要扮老野亂咁嗡
唔屌你屌邊個呀

見唔撚見到成個POST都話TS同ROOKIES勁呀
洗唔洗吹奏埋你支那國既JKL呀?

ThyShy同Rookie完全係由小組賽carry到決賽

Marin做埋caller定位有啲唔同

好想C9贏 但硬係覺得會IG打FNC

Rw唔計？

一定又係串緊肥狗啦

其實唔係on9手受傷 邊有Rng

有大汗風範
又係jayce神

the shy 係咪14歲果陣用雷玟上過菁英果位

所以the shy同rookie算勁
大把韓仔過到中國屌西屌到手軟 廢曬

大陸妹對波好似有啲料

我係咁唸
不過大陸資源最多，會攞都係遲早問題

係RNG班賤狗話G2廢姐

等住睇

睇個肥仔唔順眼好耐 4保1就比人吹奏世界第一

唔係兩個韓國選手
ig jg 做到咩野

ya

rookie對住所謂世界頭5中路 全部俾佢打到屎咁
咩caps,ucal,perkz

caps打左3場 場場10分鐘輸30cs
ucal打左5場 基本上同caps情況差唔多
perkz直頭俾佢單殺埋

依家啲英狗幾多？

Perkz係開始打worlds之前話rookie係最強mid
黎打worlds最大希望就係有得同rookie打
超額完成啦 番入後台排緊隊等拎rookie簽名
笑笑口得鬼閒理你班rng fans吠咩

s5 marin唔會廢到throw成場game出去
但the shy對kt game 3就做到

好似係足球界嘅美斯，係頂級比賽高人幾班

marin個年係完全壓制，得ziv叫6 4波
仲要係caller

Rookie女朋友正好多

頭2場做到野既
李星個場就...

如果C9過到FNC覺得同IG有得打

傻仔黎 條傻仔贏左rng ig即打 i could see the star
吔屎啦柒頭

證明個頭5中路又係比人吹出嚟

最後一場troll左小小啫
都係一個唔錯嘅jungle
唔似jackeylove

MV最後一人出埋局

Done!

原圖係大張唔係點解PO左出黎變咁細張
清們睇到就好

神經刀

jkl carry 左kt game5 算係咁啦

韓狗同共狗又咪一撚樣

The shy好似 shy 過 shy
shy都唔係好shy

其實jkl呢d ad最適合ig
太勁反而影響中上路發揮
團戰打到傷害就夠
打多d比賽 有經驗就無咁易成日死

韓服雷玟神

為左幫jkl pick kaisa先要用李星

要讚嘅嘢打KT個時已經讚晒
3:0係iG正常發揮就會出現嘅結果
仲要G2自己柒足三局加快遊戲完結

唔係因為33咩

做下黑氣石 吸下傷

講g2 sup小學雞個班可唔可以去睇下岩岩出個集eye on worlds
定廢到唔識英文字幕都睇唔明
講左幾多次係佢真名同韓分vayne差唔多音
佢次次都會show
打FW個陣都有show啦 bm緊個邊個呀

唔係佢throw
係smeb勁
拉兵拖時間再tp上去搶贏
成場大把機會贏 係4打4嗰邊jackeylove一路神carry一路完唔到

3你老母

聽mic check發覺theshy係唔出聲

佢唔識講中文

好撚多支那狗

算啦 連登仔明反g2 唔洗理由

唔係嗰波呀
咪衝出嚟

rookie都係4年前就比ig買左返黎訓練? 莊閒分清未呀
係rookie4年前加入訓練IG呀 靠IG訓練就死撚得啦

The shy:我打緊單排

carry左kt game3呢
明明直落3:0

佢無咩感情起伏,唔會哎

the shy carry game3喎

個replay

其實ning玩得幾好，jkl就真係唔掂啦 不過已經好過係lpl，最記得佢走去食三狼

呢個留言將會沉底 班人會扮睇唔到

屌播rise

rookie有講過佢係做埋翻譯

反而係班蝗rng一輸左就覺得無希望拎wc, 明明仲有隊ig都搞到世界末日咁，

希望fng/c9贏返次，贏唔到都唔好似g2今日咁柒

全世界都迫害肥狗

活在MV的主角們

聽日個場一個韓國人都冇會唔會個場空晒?

最正係有perkz隻犽宿 一閃而過
Rise班主角好似正式收晒皮

多數屌個D都係RNG膠黎

咁the shy 打到單排咁都唔使講野

班rng fans真係好肉酸

Fnc有講完左msi之後有研究rng個種團隊打法
所以你見到caps就算troll爆打edg都係輕鬆咁贏左

G2 2017同RNG同組
比分係1-1
證明RNG係一隊垃圾隊
唔好再吹奏

吹TSM啦

你改左韓國人做支那人會唔會好D?

SKT稱霸個陣又唔見有人研究到

點解g2 啲人咁臭串 但比人3-0都咁開心

有人反G2咩 事實係佢地比人屌打3:0
連反擊既機會都冇

TSM

佢以前16郎你

咁show黎做乜 個名似就要show 其實都真係幾無聊

最起碼唔好上路鬥士硬碰硬
太易比ts打爆 一爆就返唔到轉頭
坦起碼可以幫ad做控場

點冇呀C9 Reapered咪韓仔囉

呢個patch adc只係錦上添花
肥得起固然好 肥唔起都唔會好似以前咁令成隊打唔出傷害
IG就證明左只要上中野前期打得起 就算ad位得ez R痕都可以屌打對面

擺太多資源落ad位只會有反效果
先唔好講RNG成隊心態大爆炸
Ad位又難養 養得起又唔一定carry到
係高風險低回報既做法

人地黎玩既
都冇期望入到決賽架啦
輸左咪算

收晒貨啦
對得住FANS對得住老板啦
仲要收左今屆大熱門RNG皮

事實係一班RNG小朋友唔抵得輸俾G2就盲反

G2話曬都4強
RNG 8強黎咋
5 Chi-na dogs can’t win

年年小組賽出局比人笑幻神
今年打到4強仲斬埋世一rng證明自己

C9 FNC加油
想歐美贏今年

同自己名有關唔show得
大把人比賽show提摩 但同佢地個名冇關啦

我就真係唔明你講乜啦

Reapered D ban pick 真係好癲 我覺得佢勁過kkoma

得RNG諗住黎拎冠軍但一早出局姐

廢極都係世界第3/4 ad
打撚到咩uzi仆街

贏rn豬仲唔夠開心?

佢地自己都無預過入四強啦

起碼唔使比人笑g2-8

唉，而家得返Fnatic夠IG打。聽日要俾心機

支那狗

重睇咪得
佢自己衝過去送

kt?

見到肥狗個樣抵佢輸

eye on worlds有講
呢個係佢媽媽同佢之間既joke
佢媽媽話想係韓國見到佢既bae-in(wadid真名)

世界第3/4
點解要唔開心

此情不再啦 兄弟情

RNG狗見到IG輕鬆屌打G2仲好意思咁開心
證明你RNG垃圾咋

廢得黎仲可以同世界第一ADC 55波
仲要羸埋你 四槍送你返屋企

IG 3-0 G2 唔係仲顯得RNG 柒咩

佢地都好無聊
但佢地冇贏過RNG所以我地唔會理

Ad要有影響力 起碼要30分鐘打後
而且中上野輸左 經濟一定輸
所以對面ad裝備一定好過自己 都係無得玩

唔影響佢地巨大優勢
可以下波再推
但4打4嗰邊次次都柒咁好難贏

想睇新冠軍 C9 PLZ WIN

呢度好多人盲住隻眼睇黎比賽
你見MSI勁多人屌moojin trundle斷maple malz大已經知得啖笑

大快活哥陣係贏牙dick定theshy嘅ig 唔記得咗

教練都屌鳩uzi 突然覺得ming 小虎 letme karsa xd 好慘

冇佢送出去 乖乖地退咪可以再打囉

Theshy

Ts採訪話幫rng復仇

明反佢 你吹撚脹？

兩個都有嬴過

解釋咁多做咩
全世界迫害肥狗好未

大CHING俾人屌足咁多年咪又係咁過
吹到追平FAKER 依家觀眾有咁嘅反彈算係好合理

我反而覺得比想像中恥笑得收斂啦
大CHING吹到 NA TOP1 ADC冇帶FLASH去世界賽都俾人笑一年
肥狗WORLD TOP1 ADC冇帶FLASH去世界賽都唔知笑幾耐好

總之IG咪撚贏
唔想見到成班支那狗精浸，明明只係兩件韓仔carry

呢d時候係你都抽水啦
lpl比人斬兩次

但係無論fnc定c9，應該都打唔穿jkl

Uzi每場十分鐘內坐底outfarm Hjarnan 20CS
我真係唔知邊個打到邊個仆街

冇話唔show得 我覺得好低能啫 唔使激動喎
show提摩又唔係場場show 你話wadiu習慣每場都會show汎咁我會尊重佢習慣 但係佢又唔係場場show 意義何在

哇
連燈predict G2 3:0 IG??
又黎平行時空

其實肥狗只係想幫大清 唔想佢再比人笑
好感動

純粹想睇班rng fans繼續出醜

3路個人實力全輸, 慘

有冇人期待IG拎冠軍收台仔皮

利申 反共

佢哋會話Theshy有一半係中國血統

就係有呢啲先好睇
娛樂家最緊要識造氣氛

Fnc>c9

Ig>fnc

C9~ig

邊有人激動
佢事實係差唔多場場show

kt同rng都可以穿jackeylove
fnc應該仲有小小機會
sneaky就算啦

原本c9 fans
但反而想FNC贏
因為心知C9唔會夠ig打

啲支那仔好撚煩

ROOKIES識講普通話都係中國人

完全係
呢個patch adc地位應該僅僅高過下路連ad英都唔出,出vlad, swain, yasuo果排

佢打外卡冇BM?
唔只一次
隻牛
佢未SHOW VAYNE都講緊佢條友咁串

佢打fw都有show
又扮見唔到

對線勁炸
Hjarnan團線打到佢返屋企
Uzi而家去左邊？？？

你點理解句嘢

C9爆冷隊

偽fans唔該收皮

嗰場真係下路問題大好多

只求支那狗輸

fw成日同rng團練 有玩4保1
笑佢地=笑rng

Doublelift有支那血統
結果十六強出局

算啦Senile

今年ig都抵贏啦
Rookie負重負左幾年
jkl又等左佢差不多一年，先夠歲數打LPL
ning同baolan一開始又係troll，先比人叫ning王，百屌成才
下重本買duke都仲比機會the shy買佢返嚟
真係天將降大任於斯人也

平時訪問重扮到好謙虛咁

咁你應該幾尊重CLG

rookie係IG都捱左幾年 記得IG岩岩第1年S5打world比人屠到暈

八強AD> 四強AD

帶住隻kid 點打呀

唔好咁肉酸啦，小學雞到極致邏輯
比賽贏左代表你每一個人都勁過對面?
真係連同你嘈都覺得侮辱自己

唉，真係到咗最後關頭，我宣布大快活/師奶邊隊阻到支那LPL奪冠，我就做佢終身Fans

汎神kid

呢條友又係傳奇

屌你老母twitter班支狗真係好撚柒煩

c9 打ig 贏撚到咩

呀燈你不如G持下IG先

S5開頭同基友KAKKO一齊奮鬥，之後S6 KAKKO走，再一個人奮鬥到呢個地步真係值得敬佩

我發現D人都幾搞笑

講明先 支那閪就死全家
IG RNG EDG陷隊產最好三隊搭飛機空難

係咁幫WADID解釋 咁追求事實又唔幫下肥閪狗
但WADID串根本就唔關vayne事 佢本身就係串

RNG FANBOY講既野就入晒RNG數
明明肥閪狗次次訪問都係話個個AD都同佢差唔多
RNG所謂內哄 只係D網民鳩作又信到十足十 有人講到咩兄弟情不再
人地成隊輸左聲都無聲過又話人輸唔起又盛

頭先係到笑g2個班係咩人真係一目了然

Uzi真係好勁
留flash次數方面

Caps同jensen其實都有力一戰，係the shy難搞

rookie係lpl都自己親手送ig落去過
今年真係終於捱出頭

成日吹咁多個小faker 睇黎rookie先係最似樣

班支那豬翻晒牆咁好on9

sorry我小組賽真係冇睇bp喎 而家明點解要show了 thanks

食屎狗其實ok，sneaky一時時啦

rookie今日打到入決賽真係抵
係ig不離不棄一路carry+苦練中文

你直接支持ig咪得

其實rookie堅持左咁多年想佢囉冠但又唔想比大陸仔打飛機

利申：大快活風扇

又黎一堆負皮冇人回你

eazyhoon同marin

d人對人唔對事
IG d fans嗌下唔得
fnc fans 嗌下就ok
logic
利申：唔係ig fans

快撚啲將支那鎖國啦
見到啲支狗翻牆就想嘔

kakao真係好慘
賣自己豬仔 打到柒哂去misfit
mf都唔要無野撈最後今年summer先有Jim airs收佢做後備
d表現都係柒柒地

theshy
kiin
overall黎講我覺kiin 勁D
因為theshy 玩坦真係好撚廢

有識啲中國妹(真 十年IG fans)立即同洗perkz twitter班友切割
屌鬼班RNG FANS寄生IG就搞臭個朵

咁都有得內戰

安魂曲
rise

前期佢真係算數一數二，但rng風格基本上就係讓晒所有資源比佢撿，outfarm其實都唔係佢一個人功勞

班RNG 支那Fans個個轉撐IG
而家G2輸咗就翻牆周圍咬

牙燈，有冇諗過做IG終身Fans

kiin一個帶4件垃圾
the shy就有rookie ning

同國榮耀

IG FANBOY就係RNG FANBOY寄生
唔俾人有FANBOY

利申: IG RNG EDG 最好三隊坐飛機一齊空難死
所有支那閪都係

呢度O字頭個條撚樣咪又係韓粉
韓國隊輸撚晒你地睇佢依家寄生左去邊度

easyhoon個pool由skt到依家都係嗰啲英
但佢學中文學得好勤力

我想講，除咗反支之外，歐美攞冠軍仲可以帶動到LoL衰落緊既熱潮，傳揚良好風氣

如果支那LPL攞冠軍，LoL真係正式變dead game

easyhoon一早打緊麻雀
imp就鬥地主

屌你 你撐IG啦

KAKAO唔似ROOKIE咁識做人
S5時有話過佢臭串唔肯學中文

ROOKIE醒水好多 學中文學到快又識抱住王思聰呢個大碼頭
成日有咩演唱會 聚會 王思聰唔帶成隊IG都只帶ROOKIE一個人
好似周杰倫結婚王思聰剩係帶ROOKIE去

咁你收下聲，ok?

LPL最後希望呀

話想rookie拎一冠，因為佢有west/kid阻住咁耐仲係咁top，冇跌watt
而家best mid in tournament
之後又比人負皮屌尻我
呢度D人反到痴撚線

韓國贏左咁多年你又唔講

佢地個sup上個season都好勁
今個season有d衝
同埋佢地係勁在十個人 可以下個game換哂個strategy
world得6個位 afs bye

發覺4個主角出局係有順序

講緊我呀
不如你同我講我寄生咗去邊

支那是原罪

dead game你咪唔好玩

ROOKIE 好似周杰倫fans 黎 之前佢上節目唱周杰倫既歌

想睇s9 rng 收皮 姿態應該好唔gur 唔帶我吖嗱 四保一吖嗱

最後出場嘅係大快活背影

決賽 C9 vs IG

其實係咪講句一齊空難死就好威好持平咁
係唔鍾意LPL 吹呀

哇
好多RNG狗入晒perkz twitter吠

RNG fans見ig 贏左就趁火打劫踩人幾腳
真冇品

係啵

姿態或成最大贏家

宜家先得閒睇比賽但發覺已經打完

支那人係咁
kt

3個鐘都冇就打完

咁無啦 大快活

老老豆豆我都想睇rookie贏
但又唔想支狗高潮
好矛盾

唔講真係以為IG係全華班

Scout 呢

今次世界賽中路排名

1. Rookie 2. Scout

抵撚死G2 柒頭皮 @NIKE咁撚串
返屋含柒啦3:0
我NA狗 唔洗屈我大陸閪

kz幾時先有得同ig打
好想睇khan同theshy

佢好似有做commentator 一路講一路睇自己隊輸

Agger
EU狗真係好肉酸

支那狗最叻得把口
最衰都係仆街KT，贏咗IG咪一天都光曬

唔洗爭
你都係

蝗的特徵

世界賽playin 我已經幫住NA EU
笑鳩LMS
想問我又有咩寄生

Sneaky sub又當睇唔到

碌緊佢個vod
連埋個幾鐘count down 同cool down 都係得4個鐘

rookie

中國世界第一

睇嚟得FNC可以同IG打 聽日早d打贏C9收工食飯

我針對係RNG fans
唔係支那人

反支大軍唔好氣餒
呢個星期繼續抽住rng先

fnc 鳩throw嘅傳統大家唔好唔記得

雖然唔想rookie輸
但唔該大快活都係打柒lpl啦

聽日再3:0既話 我既天選之人要gg了

rookie 今年打成咁都拎唔到其實幾可惜

星期?

有眼睇都知咪又係靠韓國人CARRY
不過班支那狗實會話IG係支那隊黎

連登仔 好多都比時事台d人洗曬腦啦
無腦反中國人 你話反共產黨就話je 你老豆老母阿爺咪又係支那人
有腦都唔會同果D人格劍
話唔想見大陸人打飛機 自已上埋d大陸網
唔想見台仔打飛機 成日上人地ptt 巴哈果D
根本唔lun make sens

係，香港係邊？影都冇

冇見ching 一個禮拜
KT都輸咗
No offence 可以圍爐取暖

Ig ssw
Rng ssb

聽日睇埋FNC 比人3:0收皮 等班EU狗收埋把臭口先

中國係原罪

終身燈

你咪撚on9
Theshy食中國資源...

有撚上佢D網?
D支那狗射到周街都係啦
twitter又有 IG又有 YOUTUBE又有

周街痾屎 不了

唔知點解佢哋咁鐘意上人哋啲網睇人打飛機

想再睇到垃圾食屎狗個喊樣

你唔係以為C9贏到FNC啊

不嬲唔睇大陸網PTT
但支那仔好辛苦翻牆逼人睇

食屎狗今次要坐係到扮野扮幾耐?

最好笑係睇班盲反出黎話ig因為有2個韓國人唔算中國隊伍

C9打後期勁大快活幾倍呀on9 EU狗

坐到Final果日

呢度班連登仔
同之前笑世界盃法國靠黑鬼一樣

到咗LoL存亡之秋啦, 仲內鬥NA vs EU

youtube有時會recommend彈出黎

坐到有囡囡親自黎安慰佢（俾佢屌）為止

reckles 又係: no one can beat me

認得你啦 成日係到引戰。 見唔見到今日Ig前期就收左g2皮啊 後期後期

好多EU狗以為G2打得贏IG架

fnc重要時刻throw返轉到唔係無試過呀
重要唔係一幾 係幾次

余霜

比cosplay打爆左就真係

叻啦傻閪EU狗

唔好呀

鬥士Khan=theshy>kiin=smeb>=cuvee
坦就全部調轉

無point就得句傻閪 返屋企飲奶啦

洗唔洗重溫下MSI 食飯狗貼個AD TIER LIST呀

食屎狗

sneaky bang
如果sneaky 打贏 reckles 又去all star 就好睇

食屎狗就不嬲都係等比人笑架啦

C9高G2幾班
點會咁易輸

準備好又要all in IG對家
燈死佢

rekkles出左post話唔會去all star
讓左個位比次名 即係broxah

Rekkles好似話左唔去allstar

上DUKE 比班EU贏下就咁開心

真係睇住the shy大
個陣睇佢玩RIVEN都覺得佢好撚勁
之後先知原來細路黎
不知不覺間
到而家係世界賽證明自己

咪又係俾李相赫單殺
人地仲要唔係main top

預咗今日G2輸 但估唔到3-0咁慘
希望聽日C9 輸都打得好好睇睇
Snacky #dog

如DUKE 嬴左係歷史第1人係唔同隊嬴worldchamp

Jatt 估中咗3：0

好似係

上年手傷4強要duke頂輸左出唔到worlds
佢嗰d玩法其實驚佢手損耗過大無幾年貨仔就仆街

為Snacky 集氣

kakao完左IG唔打LPL d次級隊應該唔會回塘到今日咁
misfit用左好似一個split就棄左?
之後輪落到去火雞隊再番LCK做下遊隊後備

佢仲好後生

佢唔係切親手咋咩
咁多錢唔驚啦
Uzi都冇事

Duke 今年worlds有冇勝場?

技術上duke係第一個大滿貫
4大賽區之一春夏msi wc rr
Faker未拎過rr

唔知啦

Duke咪同上年Haru一樣咁尷尬

今晚王思聰到左現場睇，今場3:0打完唔知一陣食飯果餐又食幾多十萬

duke恐成最大贏家

上年?定講緊今年春季

duke出場之數多過haru啦
haru出得一場

FNC同IG同level 點會輸比C9

唔明點解要吹奏theshy
呢三場好明顯係其餘三個中國人對面限制走位carry

棒子人

食飯事小啦
包左幾多個韓妹

太少出場回哂塘啦
不過有個老手lead個後生都好

又唔可以咁講 法國拎世界杯都唔係全部純法國人啦

已經等唔切睇FNC大炒C9 0-3

王思聰本身話當地時間8點要走趕飛機
岩岩好趕到收工
the shy+rookie: hold my beer

Agger

更新左點打速成

全韓班係咁撚勁咪打柒有兩個韓仔既LPL囉

今次真係一人一架跑車

想問全韓班lck去晒邊

去左打e組 tsm

上次lpl不敗ad餐飯都30萬

班盲反真係笑死人
5 Korean < 2 Korean

dota2又係ig第一隊支那贏冠軍
王校長真係咁旺

有錢就是任性

投資眼光既野

有錢都要買到岩嘅人

Rng：如果我過到g2
打ig fnc c9都係食生菜咁食

ezreal tank op

有錢都要有眼光
雖然佢老豆好似仆左街?

rng柒就柒啦
機會自己唔把握

Andy Day@RiotVedius
55分55 分鐘前
更多
In other news, 100T were actually in the group of death. FeelsBadMan

強國有錢佬遲早都會pk
上面一個cap水就抄你家

grex

Perkz 小組賽完左 仲話8強想打ig
點知比人打到仆街

Grex都算死得其所

唔係jkl送頭令g2放下警惕
早就俾人3-2

Grex都係,值得加許

俾the shy一個斬哂

好彩G2斬左rng,有時格食格,真係俾rng贏ig

輸俾世界冠/亞軍抵0-6啦

Perkz係rookie fanboy

但輸俾100T

toyz又可以話自己劇本

Rng 輸自大同on9
太迷戀保uzi 得冠軍
但uzi 係會衝出去自殺

呢樣我都信係真
C9 Kt fnc都比rng克制
Uzi打jkl 同rekkles sneaky都好有心得
佢打廢既ad反而會廢d
記得佢直播打金牌場ad反而打唔出優勢

睇番其實第3場theshy 抗壓好勁 022 vs 303 都可以差唔多even cs 之後仲嬴人3個level

022個下g2開得7
俾佢變番222
個下尾已經輸左

0-6既廢係無法測量 仲未到下限

其實ig/fnc邊隊拎冠都無問題
Fnc贏就代表eu唔洗再拎s1出嚟打飛機
堂堂正正話比人聽eu就算每年比na買幾多人一樣屌打你
Ig拎又可以見到rookie忍辱負重咁耐終於有冠軍證明自己
始終完全體ig比人笑左成年虛空冠軍
老實講大陸仔拎冠打飛機就正常嘅
你有邊隊拎冠會唔打飛機
雖然有班大陸仔無腦 一輸game就話韓仔放水
但都唔少大陸仔算係理性都識講ig3個中國人演韓援
老實講對我嚟講只要唔係rng拎冠就ok
如果真係比ig拎冠就仲好笑
世一ad打左6年都拎唔到冠
結果比一個第一年出道嘅新人拎冠
其實只要肥狗脾氣好少少肯放低自己尊嚴今年好大機會拎冠
自己又忍唔住 又想自己carry咪走返s3s4舊路

老實講g2 vs rng rematch你地覺得邊個會贏?
rng唔死都用4保1個outcome可能完全唔同呢
但事實係esports同傳統sports唔同係有meta
meta摸唔清有料都冇用

關咩事 個個都係咁講
擺明係上中都對meta角準備同實力唔夠

aatrox, akali, urgot 得letme識玩 仲要唔算玩得好
ryze, irelia 得xiaohu識玩

但g2係中上都識玩呢5隻 bp優勢 g2已經極大
因為佢拎出黎可以中上互換
但rng拎出黎 9成9都係走一條路 對面極容易針對
lb xiaohu識玩但已經2年無玩

今次擺明係實力唔夠 唔好再好似D ON9講咩自大同ON9
係擺明輸實力

資源佢食哂
但carry唔到
人地the shy食到2個頭600蚊就一個斬哂

g2贏

meta角操控差太遠

aatrox akali urgot ryze irelia , g2 5隻都可以中上互換
rng一隻中上互換都唔得

同埋你攞到aatrox有撚用咩
Cs都要俾uzi食
你點肥

一人咪一條路 唔通一開波UZI食完下路6隻去上路食6隻咩

係
之前ROOKIE冇演唱會飛去唔到 王思聰立即幫佢R到張VIP位

佢同KAKAO真係一個對比 兩個S4尾一PACK賣比IG
以前啲韓國野王好似全部沉哂?

RISE條MV有出樣/隊ICON既死淨大快活一個

講rng實力唔夠都要俾人負評
d rng fanboy

肥狗20分鐘之後就接管兩路兵線加一邊野區
你玩鬥士等遊戲內置跳錢真係食得屎啦

Today wasn't our day. GG.

I am proud of what we've accomplished this year, with a roster 80% different from previous year.

The #G2ARMY should be proud.

oce

上路玩坦無問題 唔爆線就得
但中路一定要撚到鬥士刺客
咁bp先會有優勢
當對面頂唔住ban你鬥士刺客
其實就係rng嘅meta
不過game5唔係肥狗自爆個場點都唔會輸

the shy對線係02都可以打到20咁
惡過狗

Ig講緊jkl攞kaisa都由9佢死
全部當solo q咁玩
所以the shy一尾到2個頭就即刻冇人阻到佢

我明明記得小虎隻lb 都唔錯 又唔比佢玩

贏左山王

theshy 20分鐘出山啦 仲20分鐘之後
依家唔係打快咩? 10分鐘都火拼5v5啦

大佬 rng係廢就廢架啦 仲講埋咩迷信4保1
中上唔識玩就唔識玩啦

聽日支持c9
但Licorice連Kiin都打唔贏
就算打得贏fnc之後點打ig

一爆塔換線基本上佢食多好多兵
人地換未必分俾ad
佢地就一家分俾ad

s6 msi 一場單殺faker 3次
不過太耐無玩

佢02個下都換到對面1隻走

明明lpl summer final個陣中上有態+拎岩英都頂到the shy+rookie

咪係
仲有人話唔係狗問題

認同g5係uzi問題
但g2贏rng可以打到g5 的確係中上搖擺唔夠對面勁wo

韓國野王比人吹大哂
全部都係靠運營搵食

pick翻隻垃圾車 乜撚都唔會輸啦屌

同khan一樣
輸頭唔輸lv同farm
一farm到夠裝夠lv計過一套1v1打得穿就返返黎
好癲

perkz其實幾慘 由升班打到而加得番佢1個 不過佢又串左少少

即係你覺得中上純對線可以輸到60cs係下路一個人問題 ?

我講緊成隊都有問題 你就spin話我狗無問題?

得6個位無雙上路無得頂

決定全力支持IG奪冠

。

KAKAO INSEC DANDY
仲有邊個?

支持jensen

所以g2咪來來去去都係個套
一係你要中上做狗就出mlxd玩癲狗jg帶風
可惜出第5場肥狗自爆成隊基本都無乜心機

嗰場galio poppy俾人counter我都唔明點解唔換線中上換唔到champ咪直接中行去上 上行去中 起碼唔俾人counter得咁勁
反正對面nocturne galio招大都廢一半
換左起碼兩條線唔會穿

FNC

成隊都有問題 但肥狗一定問題最大

佢仲要game3 poppy贏aatrox
poppy行中好大機會贏一條線
係都要行上俾ryze打到傻

支持bjergsen

kr 頂級player真係好撚癲
輸cs 輸人頭都好
都可以靠自己技術outtrade你
甚至outplay你

RNG 打得太死板

所以我咪話問題唔係迷信4保1
係成隊實力唔夠人勁

佢地講到rng唔打4保1就贏硬咁

toyz話G2同GRX團練左15+場

心結問題，rematch都係55波

其實game4真係輸bp
波比去中無牆無優勢
234正常發育會斬爆全隊
但講緊最多都係比人偷一場
但25場完全係輸肥狗

有冇話打成點

冇

應該炒哂

講完RNG未？
呢啲支那隊唔使討論咁多

講大快活啦

bengi
送咗vg 去打升降賽
仲有1,2個唔係太出名記唔起，又係別

岩呀，玩4保1但保個會心態爆炸既玩家

世一隊唔洗講la
2:1 ig
reddit 都吹咗兩星期
食屎狗都話冇人阻到佢
咁完美點打，唔洗討論

我覺得聽日打c9應該係硬仗

睇聽日FNC 有無之前直落ig兩場個個態

caps 輸比jensen 嘅話就好笑
best mid 都爭唔贏rookie
2nd 都坐唔正又變過譽
好似ucal 咁比人吹大咗

d ban pick真係好撚柒
放Noc tahm ryze全球流
人地pick左noc可以熄燈嘅仲pick galio招大廢一半只可以用黎主動 即係優勢先用到招大
被動用例如用黎保ad減傷人地見你galio行開想幫noc唔係去打都幫手熄燈啦
依個pick鳩到爆

聽日坐到10點喎

今年係唔係已經全軍覆沒無人估到完整賽果?

C9隊後勤唔知仲有冇貨，小組賽第二輪開始就勁咗成班

一隊geng 一隊kt 一隊RNG 都玩死大家

覺得C9會3:1 FNC

有冇網可以睇番呢3場既stats

加多隊FNC玩死埋REDDIT

估得中應該請佢去睇決賽

有同g2, c9, edg, mad, fw練

Caps即刻係rk打左三場jayce

到最後又回歸返討論RNG

唔計lms真係練岩晒隊

C9贏面大啲
作爲大快活fans都係咁話

家下應該得FNC有力阻IG冠軍
C9似對線就會俾人打爆

呢段intro真係好正
當年睇勁熱血

咪撚燈ok？

Jayce就諗起上年c9俾肥閪tp入去爆營

但係屍狗教練自己都唔睇好喎

Jayce係睇id同睇國籍

C9 vs ig

首冠大戰

無論rookie 定the sky都用jayce屌打perkz同wunder既Astrox，真係好爽

IG高半班 好擔心c9

C9應該多fans好多。。

無盡改版真係令鬥士生存空間大左好多

前面就打爆一路滾
信心之選

C9同FNC都未打 你擔心C9

睇左成年真係估唔到lb最尾會變返tier 1既中路
呢個時候skt竟然出唔到黎wc

唔好下下要人講白話啦。。

Jayce一但爆左塔
真係路路通

睇下點

諗起上年既khan

IG啲管理層都幾有料
theshy無係LCK玩過
直接買
好有眼光

其實係天時都幫左
Meta轉左中上carry

C9贏咗隊得個上路一打九嘅就算啦

聽日FNC 90分鐘 3-0 GGEZ

其實依家可以用jg carry角

葛雷

一黎平，二黎唔比LCK 拎走佢

邊個

Skt咁嘅上野

LB勝率睇黎好高

Rookie 今日對線個QW combo 可以同時觸發

專精7咁耐都未試過

靚燈

佢有排rank既狂氣
冇傳統選手小心翼翼既計算

佢D隊友全部約滿 果埸最後一場咪喊

最COUNTER IG打法就係運營式好似rng果d咁
但係rng同上年一樣中上輸小狗心態爆炸,所以ig連天敵都無埋就輕鬆入決賽

每日記得投U記呀

Uzi入allstar玩9成又俾強國人鬧爆

IG picks Jayce就係打前期

上路要用賽恩 山羊抗壓
打野用Olaf 抗入侵

Rookie 大把角用
用lissandra 又得 加里歐又得
做Carry又得

肥閪隻Jayce打線

上年唔算心態爆炸 係真係唔夠打

上年game 5 炸咗啦

Rng 同ig 打都係55波
3:2

主要係當時肯比上路pick aatrox/垃圾車

jayce 後pick架喎

反正都係拎黎打aatrox，根本還手都還唔到，而且jayce中上都撚得掂

其實G2 Game3個陣係有少少優勢，奈何實力差距太大

Ig前期打g2都打得咁辛苦唔睇好打得贏大快活

target ban jackylove係幾好笑既

因為G2下路係缺口 自知自明

Camille廢到, 淨係識玩OLAF

因為AD好BAN 中上而家英雄池重疊
變得好難BAN 呢個都係META點解中上咁強勢既原因之一

大快活入到FINAL再講

講笑咩 反lpl唔洗理由就真。ig贏就話靠韓仔唔關咩支那支那事，但係見人撐ig就話人係支那仔，乜都你講曬，你地反支那反到傻撚左定點？

IG贏左算唔算只要有錢連冠軍都買到

咁都叫辛苦...

關咩事
你估KT上季組全明星 比ig少錢？

Jensen will clap caps

uzi 一個都幾球咪又係累全家

The shy jl bolan新人
Ning二線
成隊真係得rookie係成名一線

點解會咁講
成隊都冇似冇乜邊個係重金係第二隊買返黎

講打飛機香港人勁過大陸仔啦，只不過而家香港樣樣都垃圾冇得打j啫
試下一隊香港入到4強連登仔咪又係j到一地都係

真 Kasing英國人 連登仔係咁話人香港血統
同支那啲血濃於水論一鳩樣 肉酸到

係
三個新人呀大佬
打到決賽真係收哂貨啦

賣國，鬼打鬼，真係基因嚟

真香港人
應該都係tabe white
amazingj
toyz

stewie

同林書豪一樣case 喺美國土生土長都要比台仔打飛機

係連登中國人=原罪
咪同班小學生認真

有bang s6 既影子

仲有無法避免

過氣花輪

哇屌你
上YouTube
見到有啲RNG狗話ig幫RNG報左仇
好撚爽

屌你人地同你有親咩on9
廢到要靠人地隊幫你挽回面子
仲唔知醜
折墮到見到i以前對家贏竟然打飛機

講真有時真係唔想扯到咩支那支那
但見到呢堆人咁厚面皮真係引唔住笑9班支那仔

果然我之前冇屌錯RNG狗
佢地真係錚好撚on9

G2以為打ig可以好似打rng咁
可以迫ig藍方ban 阿卡利

屌呢個標題真係笑到我胃痛

就咁對線食吓兵都拉開成大段距離

佢RNG game 4,5 mic check 成日星期都唔出 呢個即日出

話baolan係新人嗰啲係咪唔知佢s6已經係打緊 定係打咗兩年幾都仲係當新人

有咩事就打渣都是中果仁
真係好撚嘔心

唔知RNG班柒碌廢使鬼輸G2咩
仲好意思講到IG係幫佢地報仇，個世界圍住佢地轉咁，笑撚死

柒到無眼睇

事先聲明我冇扯到身份認同問題

唔好話我又扯去政治

明明唔係肥西派膠，RNG今日打緊IG啦
關G2撚事，明明自己自爆

同你冇親不特止，仲可以話係競爭對手
鬼要同你報仇

以為打緊RR

如果決賽係C9 打 FNC 就真係精彩

HUNI回家吧

😂 兩隊垃圾有咩好睇

咁就一個亞洲人都無

RNG 成隊6條友真係好廢
中上成日拎D躺贏既英
跟住UZI 打得又勁廢失誤超多
以UZI 為核心一D用都冇0 carry 除左第一場
IG 打RNG都3:0啦

當年MaRin買鱷魚屌打人

我想講
屌佢老母 偷錢viktor 咁玩落去一定nerf
明明中路夠廢 你老母仲要nerf

可能改廢招q 改強返招e
上路都係屈招q技姐

希望佢nerf 招Q基本傷 buff scale 應該係最正路

下個season rune有番雙防簡
應該又會唔同

Q：TheShy第三局的剑魔有两波非常关键，想问下当时是怎么操作的，队友是如何沟通的？
TheShy：隊友其實指揮要撤的，但我不想走，結果反而打出了很好的效果！

宣傳多次
大家幫手投MMD
每個ac每日可以投一次

潛台詞係 其他人廢既唔洗聽call 除非係rookie call撤退

投你老母閪咩，LMS就算鳩數啦

佢都聽唔明中文 rookie 叫佢走先會走

啲支那人全部無視靠韓仔carry呢樣嘢

想比maple入多d
fofo不了

反正都係以搞笑為主，放過maple啦

我無記錯下年rookie夠4年期轉IMPresident 即係想嘅話下年IG可以TS Rookies 之外放多個韓援上starter

maple唔係話想去?
咁都唔投?

karsa/蛇蛇

聽日可能唔一定fnc贏到

Ning同sup呢on99

連登仔同台仔一撚樣 贏左就話靠韓國 無睇比賽 ning點樣aggressive gank同sup點樣flash保人 jkl都係game2雷左姐 話大陸玻璃其實自己仲撚玻璃

雖然我係NA Fans，但聽日都要支持FNC，決賽C9 vs IG根本同直接宣佈IG係世界冠軍冇分別，蹤觀往績，得FNC有能力同IG一戰

LoL嘅未來靠哂Fnatic

笑撚死
隻SUP咪FLASH擋子彈 有影響? 線上2個韓仔嬴幾多?

TS單殺左wunder幾多次?
rookies壓嬴perkz幾多cs?
有眼睇個個都知呢2個carry啦
你不如吹隻game 係5個人打呀

其實粒子彈係向上打
Lb都向緊下面走
其實唔閃擋都唔會中

走呀
理性支持唔得架
會比人屌到爆
無人幫到你頂

笑笑笑 睇比賽啦 盲反狗 game3 除左第4下 仲有 rookie 中路殺完ire之後得翻1格血w翻轉頭 冰女對住佢w個印記Q support沖上黎開盾擋撚左個下啦 仲有game1 rookie LB差d比Perkz ire首殺 ning點撚樣救啦

的確係5人game wor 你睇下faker bang

乜原來S4 SSW VS SSG係咁快打完

好撚慘法王Twitter
成班中國人係到笑佢
G2>rng仲好意思去笑人
Eu3rd seed>lpl 1st seed

game3 除左第4下 仲有 rookie 中路殺完ire之後得翻1格血w翻轉頭
幾多分幾多秒阿?

GAME1 個下又幾多分幾多秒

其實ig jg 同sup都ok, 只不過係中上已經打爆人線, 所以先無咩存在感

Rookie=Theshy>>Baolan=Ning>JKL

RNG廢就一定架啦

係要自己柒既
Game 3 9:59 ning支援救the shy 1血

Game 2 3:07 rookie失誤食塔 差d 被first blood ning救 幫rookie 拎到

Game 3 8:10 殺完ire sup擋冰女Q （not game1 岩岩就錯) anyway 唔係話韓國上中無用 不得否認係佢地carry 但就係想打9哂你班盲反狗面 係到話咩2個打哂 甘又唔見你Kt Geng afs5個贏

佢地會話係基本野黎

估到啦 盲反狗總有自己既point 口同鼻拗

兩個韓援贏=兩人球隊
兩個韓援輸=洗咁撚多錢簽人都贏唔到,正垃圾

連燈仔某程度上同贏國人一樣

IG Skin
The Shy: Aartox/Fiona
Duke: Urgot/Ornn
Ning: Camile
Rookie: Lb/Ire
JKL: Kaisa/Lucian
Baolan: Barum

你咁認真同條垃圾拗
係到有班失智狗點都要反LPL

就係好撚想令到佢地無聲出

以ROOKIES個血量 唔撚擋都唔死啦 個陣PERKZ先得2隻多蘭戒加魔攻
你自己睇返上一波佢用Q扣ROOKIES幾多血呀? 1格都無呀 ROOKIES仲要有2格血
吹到世紀PAY咁

GAME 3上路個波THE SHY閃撚左JANKOS個E
JANKOS坦塔根本死撚緊 3下就死 NING係唔係到根本唔撚影響

事實上 中上2個韓援線上已經打爆打G2 咪慢慢吹你D支那人囉

吹到世紀神救咁 計血量都唔撚死啦

咁有5個泡狗既隊去左邊？
有三個支那人都打到入去決賽

韓狗今年收晒皮同你IG係靠2韓仔CARRY有咩關係?

咁你都講到泡狗咁carry
咁點解有5個泡狗都唔到入決賽

你係咪無腦? 有冇邏輯思考?

家下講緊係IG係因為中上兩個韓國人打爆G2先嬴
明唔明問題係邊到?

咁係咪有韓仔就唔計贏？

5人驚講到2個人就打哂

只要個隊唔係LPL隊
有乜人都得
不過應該有支那人都唔得

咁你講到支那狗咁有影響
咁點解有5個支狗都唔到入決賽

點解？
同有五個泡狗一樣
廢囉
咁都重要問
你唔係諗住我係到含緊支那呀？
5人驚講到2人可以打哂
咁小花同bang夠勁啦
點解今年見唔到skt有份呀？
因為其他人太廢
正正常常都唔夠？
重要唔係無make play過
咁又要屌佢地三個真係無做過野
一味鳩反
我覺得好撚好笑姐

總之支那就是原罪
到決賽個三條友真係make play carry到都係因為中上打得好先有機會比佢地make play
點都要反

巴打不如學好啲英文點串先啦

又薜凱琪

支持TSM

咁講
ig韓仔既表現滿分
而支那人表現係7,80分
佢地係唔carry
不過只少唔雷
啫係skt hini同peanut果種feel

我都係照你邏輯黎問返你一樣嘅嘢姐
吖你又原來一早知答案咁點解你一開始又問
5人驚真係2個人唔可以打哂
因為真係要湊夠5個人坐係到

小花bang2個夠勁啱呀
其他人太廢啱呀
所以skt冇份合理呀
你真係講得好啱架
所以睇返ig嗰3隻正正常常真係夠
咪就係夠資格俾人carry

本人韓服鑽5
邊個跟我撐TSM 就幫佢上鑽6

講真
G2俾ig點強姦都好
都掩飾唔到RNG係垃圾既事實

Show Blocked User - TSM_BlowJob神

TSM就返屋企早抖啦

😢

一早完全封鎖咗，扮TSM fans講埋啲on9嘢令其他人憎TSM

好撚低質

支那人真係好低質

有幾on9先會覺得隻sup唔係最廢
布老母隻英就係拎嚟擋技 擋技反開根本就係正常要做嘅嘢
Wadid個隻布老母主動開鳩肥狗都未吹幾時輪到佢
更唔好話佢隻牛成日判斷失誤衝去送死
玩開戰英又唔係佢第一個開戰
下下等theshy ning rookie入左場引開哂目標先入場
好明顯rookie>=theshy>>>ning>>jkl>>>>>>baolan

如果fnc然左
係咪代表100t其實幾勁

Ig上中差唔多係依個meta最勁頭2之內
Ning同jkl起碼都一線
係得隻sup係2線料

屌笑死 IG根本就係
四排語音再加 rookie 同the shy 雙排語音

就係當打solo q咁
唔赢線就比ad troll番出去
先打咁凶狠
如果唔係又營運妹妹下

個下真心癲
斬哂5個

ig=雙排+3排

又變左頭2
一開始仲拗緊kiin定letme世一

The shy唔識中文係差d
Rookie反而溝通ok

jj插沙求上鑽團

撐TSM

TSM世界第一

好心你就收一收皮啦
呢隻GAME係5人GAME
問題隻GAME有分MVP 有分邊個CARRY呀
點解頒比泡菜仔唔係比支那人?
成三場GAME事實上係有睇都知係2個韓仔CARRY
線上已經嬴到左右到戰局
係咁係到講咩五個泡菜點解出唔到線
家人係講緊IG三場都係2個泡仔CARRY呀 ON9仔

Rookie串perkz

ok 姐係師奶win

佢講咩

睇唔到佢嘅實力

pish

屌佢死泡狗講乜嘢啊
啫係間接串鳩我世一mid春之虎帝啦？

暗串RNG

但perkz係rookie fanboy
心甘情願比人屌打

勁到仆街

一個捉五個

M男

全華班係垃圾
講完

RNG對NA EU有幾時係全勝0敗?
連NA EU都贏唔晒
唔好叫自己世界最強啦

啲人話你勁係俾下面你咋
實質個個心水清都知你地係垃圾

諗起之前巴哈睇過篇文 有個巴哈仔話自己點解唔去打職業
就係因為上網睇過the shy既片 知道自己同真正天才既分別

FAKER都係 真係天才 打機既觸覺

琴日真係太型啦 G2 5個一見到aatrox走都走唔切

從2016 msi開始
RNG冇一次全勝過NAEU隊

2016 msi同CLG 1-1
2016 wc俾EU最垃圾個隊蛇隊虐殺左場
2017 msi入唔到唔講啦
2017 wc又係同g2 1-1
2018 msi俾最垃圾嗰隊TL執到場
2018 wc唔講啦大家有目共睹

吹大左啦呢隊垃圾

yes
sup野唔係廢

其實jackeylove都唔廢 操作水平極高 但無撚用
troll開 經常見佢金銀銅走位/facecheck

其實真係幾sad 望住有人實力比你高幾班
你再點努力都只會成為下個ryu

G2 果五條友係龍池果度食晒人地個Q2 Q3真係世界級

我曾夢想當電競選手，但就在我看了一個選手的精華後，我放棄了這個夢想，那個人是我前面提到過的the shy，而且我看的不是近期的精華，而是s5的。他讓我更確信了天才的存在，所以我放棄了這個夢想，現在正在往新的目標前進。

15 msi 1-4只贏外卡
15 wc 1-5
16 畀吹大咗嘅垃圾雙殺
17 msi 連top4都冇
17 wc 輸電狗
18年
rng係吹大咗 不過起碼威咗九個月 又六進lpl決賽
tsm

TSM不嬲係垃圾
但掩飾唔到RNG都係垃圾既事實

條友假膠曲線引人反TSM 由第一日引戰到而家 慳番啖氣啦

收皮啦世一fans

Rookie真翻譯

所以反而聽唔明總好 唔係應該聽佐隊友講走人

LCK今次係柒架啦
IG D韓援證明韓國唔缺乏人才
不過D搞笑既係 睇下非洲同GENG
你又會覺得LCK D選手個人實力好唔掂

rookie 都冇乜點講嘢 係咪講得太快跟唔切

Geng 好似一向係營運 除左cuvee 全部人對線都係二線水平

見crown繼承前samsung中路pawn嘅無下限就知啦
打親regular就俾人撚狗咁
次次都攞個3rd seed
連贏skt中都係負責hold住faker俾上下自己打穿佢就知

今日caps唔知會唔會出wukong/汎

咁既態算把啦

咪玩啦 畀Scout虐撚完靠食屎狗carry重敢咁串咩

有冇巴打去過九龍電競館直播派對
今日想去

CAPS呢條友真係吹大左 打EDG已經係靠D隊友CARRY
睇食屎狗表演仲好

我都唔係好理解點解佢地企咁埋，直播歌陣都睇到呆咗，

5個人同時行埋去

其實即係香港咁，個聯賽成熟變晒D老屎忽係到坐，但又唔敢炒佢地，
變到班有實力的年輕選手唯有去其他區到闖一闖

q2中兩個啫
q3係e前先中4個
唔好屈人5個中啦 未柒到咁

grrifin

關咩事
係LPL買人由買明星變做買一堆素人返去慢慢養
肯學中文有技術咪得scout,the shy之流
買下買下LCK咪唔夠新人接舊人班搞到crown,kuro之流仲可以留係LCK

都係句啦 see see faker bang 唔好再死死撐啦

比負評我既都係辣撚殺盲反狗

韓國真係無咩錢
頂級韓援係中國賺好多
Deft同mata走係因為覺得lpl無實力
自願減薪走人
其實韓援係lpl因為語言問題好難磨合
韓援去外國英文有底易學好多

你咪慢慢撐囉 係撚咁睇下FAKER BANG又點?
兩個明星選手就代表嬴硬?
家下講緊IG個場
事實上有下腦都睇得出係ROOKIES同TS CARRY成場 不過我諗你無
上年打RNG 咪一樣個個話FAKER CARRY SKT
你咪慢慢吹你D支那人PAY囉
我諗你係咪見到中一下技 搶左對方個紅/藍就叫晒春個D支那狗?

算啦巴打 條支那狗吠咪由佢 大家笑下撚下狗咪算 何必勞氣

這波不虧 還可以

caps會唔會出杰斯

杰西 屌用咗大陸名

FNC有兩個西方最強上路,最強打野,驚佢老母咩

會唔會用Reksai

連我NA fans今鋪都支持Fnatic，要加油呀

唔撚想見到支那精浸

你撐下IG OK?

我唔係大陸仔

幫吓手阿

請您忍辱負重

海燈寧輸不屈

支持fnc

Bwipo/Soaz識玩咩

決賽依家睇都係大快活打ig贏面大d (我個人認為都係唔夠50%)
師奶真心無咩機會
但如果係師奶上 咁決賽就會變真east vs west大戰 好撚有噱頭
所以今日邊隊贏我都支持

首冠大戰

大快活champ到我就送一位巴打食屎狗嘅skin

C9我覺得得下路贏到IG jg兩邊鬥aggressive都好睇既

加上FNC本身又贏過IG 雖然BO5可能又另一回事

Let's go C9

\C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/ \C9/

不了

師奶
大快活

G0-3 LUL

bwipo今年有一場jayce下路
不過我覺得caps玩到

食屎狗今晚諗住坐到幾點

支持FNC

撳B嗰陣死都坐係到回唔到城

水哥

Sjokz今日又好正

希望甘草可以開通條上路

EU狗出黎回應下

支持C9

得兩隊簡 係到講SO CLOSE

笑到傻

C9上啊

有時睇pre show 睇佢地搞gag 都幾過癮

劇本
第一場Jensen carry
第二場caps carry
第三場sneaky +肥鬼佬sup carry
第4場rekkles 拎vayne carry
第5場rekkles xayah carry

屍狗！！！！！！！！

6面coin

屌你BT

今日好多廢話

C9 JATT

鳩叫佬

C9 JATT
佢估IG 3:0都估中左

大清開台睇wc

JATT呢D先叫識波，個死TB收皮啦

希望打滿五場
又3：0就冇咩癮

正到仆街

都冇韓國隊
不如肥佬講英文啦

大隻到

NA!!!!!

我屌

Sjokz 好撚肥

肥左咁撚多

好壯

又黎S1 講故

c9!

影到sjokz好大隻
but

電狗

好正

照屌啦
好撚正
帶佢做下運動

NA/EU打飛機片

師~~~~~~~~~~~~~奶~~~~~~~~~~~~~

粗重野留返俾我嚟做

好想佢做我老婆

韓國9叫佬

條友講緊咩文 似英又唔似 似韓又唔似

sjokz

甘草真係好靚仔
笑起上黎勁好睇

韓式英文

我要1001

好想睇sup維京人屌sneaky